乜撚北歐最還環保，冬天咪又係室內開暖氣

最撚環保係香港，好撚凍呀你老母